個胃好痛，點算好

我本身一向都有少少胃脹，成日有胃氣出，不過唔係大問題冇理到

前日有d口渴，飲咗支益力多無耐個胃就開始痛，本身諗住普通搞痛瞓返覺冇事，點知到今日都未好

琴日去咗睇醫生開咗d胃藥同打咗支止肚痛針，返到屋企就嘔返哂d午餐出嚟

而家個胃仲好痛，覺都唔係幾瞓到，有冇咩方法可以舒緩吓

開咗啲咩胃藥

唔係太識，就咁打化學名算
Hyoscine Methobromide
Famotidine
Mefenamic acid
Dimehydrinate
Oxethazaine

做咩會開NSAID比你
胃痛食止痛藥係冇用㗎
仲要開會傷胃嘅消炎藥比你
咩醫生嚟

屋村樓下d醫生
想問邊隻會傷胃？食咗2次藥都會想嘔

Mefenamic acid 係傷胃嘅消炎止痛藥
胃痛唔應該食喎
而且不正當使用有機會胃潰瘍

你換過第二個醫生睇
情況惡化照下胃鏡

咁其他藥係咪冇咩問題

Famotidine 典型胃藥
Dimehydrinate 止暈止嘔
呢兩隻我成日胃病嗰陣食

其他兩隻我唔清楚啊sor

唔該哂巴打們
個醫生明明叫我唔好食酸野，不過又開隻酸性藥我都覺得奇怪

去完醫院睇都係話普通腸胃不適，不過宜家仲係痛到瞓唔到，有冇方法舒緩吓

會唔會係胃炎

急診個邊話冇事